連登仔升就話托市，跌就話 sir this way，點樣都唔會輸！

有冇股市JJ解釋下咩係托市
我見到係咁升好不安

連登仔萬歲

升跌都一定要走貨
中共塘水滾塘魚，你識條鐵咩

連登仔或成最大嬴家

兒登仔不敗之地

第一日上連登？

600億叫拓市
個個看透世事咁
其實就係on9仔